成功定失敗？

先唔好講散水岩定唔岩住
我地都喺機場入面成個下晝
究竟今日活動係成功定失敗？
出面既post兩種意見都有
我自己覺得無人被捕又起碼令某堆機cancel係幾成功
大家點睇